有無毒撚都好驚剪頭髮

真係好驚剪頭髮
覺得入到去會比啲MK笑我毒

你幾多歲？
當你毒左廿幾年，都知自己點剪都係樣衰嘅時候
你就會冇曬期望
用呢個心態去剪頭髮包你以後唔驚

自己剪

所以去嘅50雞樓下個d

有 所以我次次都係叫媽媽幫我剪

你唔剪唔剪都比人笑 , 仲咩唔去剪

所以我都30年無剪了

去上海鋪剪咪得囉

反而好享受去剪頭髮
因為終於有人摸我個頭

驚到仆街

但係其實從來冇人在意過你

有咩頭選擇

洗剪？
單剪
搵邊個師傅？
無..

想點剪？
剪...短..

通常阿叔剪

去深水埗E局街剪

入嚟哩個post睇過大家嘅留言。

發覺自己肯定唔係毒男。都放心啲

學識自己剪咪ok囉.又唔洗錢.又知自己想要咩
自己剪左10年多

我都驚，重點係個陰，不過幸好，今日個髮型師手下留情

剪完
比師傅問點剪都唔知點答好

Diu

首先要有頭髮

有，我今日行咗幾開間
結果都係無間敢入

50蚊剪完就算